考海關/入境事情一問

想問下各位
考海關/入境
需唔需要交馬會戶口既記錄？
同埋需唔需要查上一代既背景
麻煩曬各位🙏🏼🙏🏼🙏🏼唔該🙏🏼🙏🏼

入境唔使

兩樣都唔需要？唔該曬

唔知

睇錯 要查屋企人背景

請問如果你做緊關員而海關督察有opening ，可唔可以直接去報？定要真係要慢慢升上去？